Viutv 99台 星期日 2230 - 2330 心冤（3）

#港劇再現 - 《心冤》預告片率先睇！ - NOW TV

#黃秋生 #Anthony William Perry
#惠英紅
#謝君豪

開定先
歡迎補充

樓主唔記得PO 就 1001 自動補上

點解葉大導會拍到呢類風格

謝君豪

做乜撚
笑死
J.Arie唔係佢地啲人嚟架咩

用呢個po

牙堅RAP

痴線佬

不死人

係咪佢老公

cls

咁撚痴線 仲企得返起身

黃秋生好型

真係痴線佬

生命值極強

成隻喪屍咁。

有冇人可以講下個故仔係點
睇撚到1999
已經唔記得第一集啲枝線

打咗腎上腺素

垃圾黑驚點會唔上齊gear 先入工廠

真.喪b

喪屍

個心好痛

最尾 祁sir加入三角戀

咩料

班有盾防暴響哂出面姐

葉大導風格

後生版由万刀甲飾演

喪屍片咁屌你

終於出場

呢個肥佬 咪警訊果個

咁多人有槍，結果只係開頭向天開示警。

即係万刀甲年紀大咗會變謝君豪，剷個平頭

咁高級有地位都要自己落手做

再大個啲就變石修

起碼著到咁先衝啦

成套野冇個好人

屍殺解款車

season 2再見

做乜鳩

解款車呢單係咪真case?

仲有冇?

屌 咁樣完....
依家係咪唔會拍到第2季

仲會有

可能要手無串鐵先會真開槍

(如有的話)

亂鳩咁嚟啲劇情走向

無尾

大佬係邊個

應該唔拍啦

仲會唔會有啊

呢套講黑驚架wo
再拍就犯國安法啦

黑警先係最黑

孽大導你敢拍第2季我一定會睇

又話大結局?

出資方唔係fox咩，驚春
香港黑警小器就另作別論

鳩估生抽好似徐步高

姐係成套野爛左

今日先睇(睇完chill club睇)，真係幾恐怖下，淨係殺一家四口已經好……

序章咁

Agger

真case改篇
好痴線

只要一句待續，所有伏線都可以唔洗解

唔怪得大陸剪哂秋生條線都播得

有無第二季

可能仲冇咁爛

正路就冇

我都唔知自己睇咗啲乜
咁撚高級 副主席又CID又黑社會大佬
要自己落手做呢啲野 笑撚死

咩 case ，個殺手好痴線

呢單野其實仲會唔會有知情人士爆料……
當年負責既依家做哂黑警高層

今集係大結局嚟

真心佢啲劇情亂過頭
第一集掉曬所有嘢出嚟
第二集開始講其他單元故事
最尾一集先講返主線跟住就to be continued

通常第二季係借口

就劇本審查

為咗可以衰人唔洗死

李家超

暴君嚟

就咁單元劇咁播

FOX又唔會唔夠錢搞
點解可以編成咁

fox 無大陸市場 都未必肯再課金

yes

Season finale，但係斷估就無next season啦。

可以當第一集睇
集集都係第一集咁

無限放線唔收

垃圾到仆街
諗住睇下血腥場面過下癮又乜鳩都冇
成套野都唔撚make sense
除咗全部都係黑警外 所有野都離撚哂地

其實啲單元故事ok嘅
但係本身嘅主線就

應該係葉大導嘅問題

Lol 有5條命

咩伏筆都唔使解㗎喎

黃秋生走咗去台灣，仲點拍第二季？

呢招好屈

我聽到兩個小朋友喊晒真係好驚

唔係D演員嘅話 其實真係垃圾嚟

諗起那夜凌晨

講個幕後boss係台灣佬 咁咪可以拍

同赤道一樣
只要open ending奸角就可以唔駛死

日本好似有單類似
仲要依家都仲係懸案
個殺手殺完人全家後 仲食哂嗰家人嘅生果同雪糕先走

真係同劇裏面好似，但我覺得小朋友真係好無辜發惡夢都似